點解sammi紅唔起？

有好歌，人又好

下紅唔起？

佢紅個陣你都未戒奶

佢有紅過一排，只不過之後回落返

90尾2000頭 都唔知幾紅
果時容祖兒都未整容

樓主00後
利申:10後,但我都知啦

自曝年齡
人地做緊天后你重係老豆個春袋度游緊水

好想嘔

其實佢正正常常嗰陣當年幾靚女 拍好多電影
不過真係冇波

已經死罪啦，唔係話要e要f，但你連女人要有的基本特徵都無。你叫叉蛋飯，我俾叉飯無蛋你，你都會唔中意啦，得西無波，始終差一點